[求救]MotioninJoy 用唔到

成個禮拜都顯示error
有冇人有相同情況?

ERROR
The request could not be satisfied.
_______________________________________
CloudFront attempted to establish a connection with the origin, but either the attempt failed or the origin closed the connection.

推

用inputmapper